[問問] nikon 換裂像對焦 FF

有無人換過 / 知道邊到有得買?

脷申) 以前用apsc用過淘寶野中過伏, 唔fit 位, 要磨